GIF 一次悲劇收場的放生海豹活動

wtf

wow

原來係假,又柒左